# README #

1. Atsidarykite koda per IDE.
2. Paleiskite Application.java
3. Narsykleje surinkite adresa http://localhost:8080/index.html
4. Pasirinkite failus uploadinimui.
5. Patikrinkite failus d:\output_XX.txt
6. Norint pasikeisti failu vieta ir pavadinima, projekte (/src/main/resources/application.properties) pasikeiskite outputFile parametra